%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
%% Преамбула
%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[%
  a4paper,
  subf,
  href,
  master,
  dotsinheaders
]{csse-fcs}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

% сортирует ссылки на источники
\usepackage{cite}

\usepackage{cmap} % чтобы работал поиск по PDF

% Компактные списки
\usepackage{mdwlist}

% Таблицы
\usepackage{array}

% Листинги
\usepackage{listings}

% TODOs
\usepackage[%
  colorinlistoftodos,
  shadow
]{todonotes}

% Путь к каталогу со всеми рисунками
\graphicspath{{fig/}}

% Автоконвертер для EPS
% \usepackage{epstopdf}

% Генератор текста
\usepackage{blindtext}

\usepackage{nomencl}
\usepackage{tabu}
\usepackage{float}

% Для таблиц с объединенными ячейками
\usepackage{multirow}

% Полуторный интервал
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
